有無巴絲係日本洗過牙

收費幾錢到？洗唔洗book
同要咩身份文件？